記得小學個時鍾意過一個女仔

最近真係撞返佢

我同佢好似無見過咁嘅感覺

我應該過多幾年就唔會喺香港
不過我無講出口

「個時好細膽 好內向
但你個時反而同我傾得埋」

佢問我「你讀緊U啊？」

「記得你個時同而家好唔同」

係囉 如果再見到你 到時又應該講咩呢

同你講我可能唔會再留喺香港？

試下Fb搵翻佢

睇下佢有無興趣出黎食個飯

Up下自己的目標 遠見

睇下點先

對佢嘅印象仲係停留係小學四年班 我仲keep住張班相
前排係其他小學同學嘅Facebook search friends list 都搵唔返佢 就算佢以前小學啲friend嘅Facebook friend list 都搵唔到佢

小學有個女仔坐係我前面
然後我成日打佢背脊
佢同老師告我之後我就鐘意左佢
而加仲好靚女